光復香港鴻門宴菜單

光復香港鴻門宴菜單

- 五大素球
- 缺一不河
- 胡椒炒子蛋
- 橡膠魚肚子彈湯

海綿彈糕
手打巴黎警棍魚魚蛋
催淚煙熏蛋
手鋤長盾蟹
強光吊鮮魷
雷鳴禿鷹燉冬菇

林奠穴鵝

冇晒胃口